利物浦！冠軍！

我開心我係利迷一分子

5

利迷子可以抬頭了！

55

又反手

謝4

好感動

只要沙神同沙基利係到 冠軍

一早買定，4倍 cash得 gel頭